紙言睇睇吓個故無左

尋日仲追緊企鵝寫果d個 龍神至尊 同 神之領域
今日訓醒個故都無埋
邊度有得睇埋？

聽名咁似大陸啲垃圾小說嘅

唔似，風格有點似暖巴
強國故我唔睇

咁作者係台灣人？

巴打 岩岩根據有人話係蝗小說 上網查左
紙言條友應該係 copycat 黎 大陸名叫 九龍至尊

自己睇緊都唔知

唔該